記唔記得雨傘之後 電視台係咁出民建聯x 泛民議員既節目?

大家一路睇一路笑
乜野抗爭訴求 都放下了
仇恨也放下了
大家開開心 hehe